7/8 Mike Shinoda Post Traumatic Tour Hong Kong

地點：九龍灣國際展貿中心-匯星
Star Hall, Kowloonbay International Trade & Exhibition Centre
時間：7/8 (Tue) 8:00 pm
企位門票：$748
座位門票：$488 (賣曬)
詳情：

其他相關Setlists: (只作參考)
KROQ Weenie Roast 2018:
1. Welcome
2. Good Goodbye / Bleed it Out
3. About You
4. Over Again / Papercut
5. In the End
6. Waiting for the End / Where'd You Go
7. Crossing A Line
8. Remember The Name

LoveLoud 2018:
1. Castle of Glass
2. Ghosts
3. Roads Untraveled
4. Waiting for the End / Where'd You Go
5. Crossing A Line
6. In the End
7. About You / Over Again
8. Papercut
9. Make It Up As I Go
10. Remember the Name
11. Running From My Shadow

估計今個tour都會有唔少Linkin Park, Fort Minor嘅歌，而且有d歌會mix埋一齊(e.g. Good Goodbye / Bleed it Out)，希望跟住唱個時唔會唱多咗句
Chester唱嘅部份應該會比觀眾唱or Mike用電音自己唱

另外LPU member有機會參加Meet & Greet
詳情:

唔知有冇巴絲打會去呢

#MakeChesterProud

有冇Linkin park啲歌先

LP時未睇過live
宜家得Mike都照睇

買左企位 好緊張

唱硬in the end papercut

你個名

Just found out the promo code: 二人同行優惠 988 for 2 standing admissions,

Anyone?!?!?!?!? Can buy and enjoy the event together.

唔係好識新碟d歌 希望唱多d LP

聽日先知
但唔好預咁多

推啊

Btw好貴

唔知做咩Send唔到圖
但係有三件衫賣
一件賣$280
Boris賣$160
袋賣$200

巴打 企位多唔多人排呀

About百幾人

希望冇乜大媽

原來要咁早去排

算啦 個場遲排都唔係差好遠
我都係加下先慢慢整野出門口

趕緊過去

而家大約三百人

屌應該七點半先到 一定好撚後

比想像中少人

衣家先係尖咀搭緊巴士
d野賣哂未

聽講有件衫賣曬
唔知其他點

有無圖參考下

中間好似賣曬

入咗去了

買野個位係係入面

出面

見到有人話前面有人幫佢排左保安要佢再排過

shit留意唔到趕住去左排隊

好想去支持mike呀
但唔喺香港，大家比多d正能量，
佢開心我開心

Sosad 人在台灣

唱In The End有班人打拍子真係好尷尬
佢叫你拍手先拍啦

有條南亞既勁柒既發曬情咁係我隔離係咁大叫 marry me

有班女人逼去前面
係我隔離大大聲傾計、笑
又無啦啦係度跳舞

Nerd glasses
Chester will be proud of you mike

條女short撚左

最後完左同到Mike握手

好撚多巴打 我企位係台前第二第三行，前面一堆大陸仔塞撚住，有條友著哂LP Shenzhen tee開騷前用手機查"Traumatic"點讀 歌詞又唔撚識唱，不過好欣賞佢地對LP同Mike既Loyalty and Passion,見佢地v7對話，每人門票來回交通連食宿要兩千人仔，再加時間 但佢地真係好柒好冇修養，btw台前企第二排孭背囊果位巴打可否相認一下，見你差唔多錄哂所有歌，我電話冇電有幾首冇錄到

點解要錄哂所有歌呢
一首半首都算，我前面條友又係全程做cam man 其實好影響後面人睇

企我前些少有個外國人錄足咁濟

企我後面個兩個大陸人反而識

錄低曬返番屋企係咁自high緊

有D後悔冇落去 standing
Seat位D人唔夠投入

聽我前面D大陸仔講，臨開場時d保安話買左坐位飛既唔使加錢可以落Standing，班友猛呻笨

巴打係咪喺嗰班shenzhen tee 支那豬附近著白色衫嗰個

1:25
我都好想有生之年可以係一個咁既Crowd入面瘋狂Goosebumps

唔係，我著黑色Post Traumatic Tour Tee,孭斜孭袋，你講果位白色衫巴打，我前後都有一個

巴打係咪想要片

係呀
D保安直接一開始就叫 seat位D人直接去 standing位
係我地堅持先比我地入 seat位
因為個 friend唔舒服先冇去standing

目測standing 仲有好多空位淨 不過前面好迫

我想要Good Goodbye/Bleed it Out同埋Kenji,巴打你有嗎？

有啊 不過good goodbye 一開始唔記得㩒冇左4句

Standing企最前面係好正，我比堆大陸仔隔住但好彩我隻手夠長，同到Mike揸手

我都握到 但係最尾握手嗰陣班支那推人推到勁痴線 排第二行都差啲握唔到

D大陸仔真係痴痴地
13年睇LP standing area
有個大陸仔除左衫成身汗
跳到好似 hi左野咁
不停咁撞到人
之後我同另外一個男人推走佢
諗起都爽皮

巴打 有冇when they come for me, papercut同 ghost
我想回味一下

不如你地留下contact

唔識留tg 巴打可以既話留個tg

我都唔識留 有冇ching 教下小弟

有冇ching 覺得香港真係好少人會聽lp 同mike 啲歌 好似成個場大部分都係鬼佬同支狗冇咩香港人

你地試下搵 @gpntow322100 睇下有冇

Fort Minor個堆唔係有跟開真係企左向到

加左但唔肯定得唔得
佢話等你 online

真係好留意同會追lp 啲news 先會聽 估唔到連登有同好

由排隊到入場真係聽到多支那嘅，但係如果班支那冇嚟到，我諗到時個場空到仲尷尬。
同埋此終今次得mike一個同埋佢自己d歌又未必岩部份LP迷，同埋promo又唔係多，個場空左一半我都覺得正常嘅。咁樣咪就當係重新出發，佢要更加努力出多D歌，累積下人氣囉
脷伸488落左去排企位排到第一排握埋手

其實Fort minor 都係三首
聽開歐美既
Remember the Name 就冇咩可能冇聽過
所以問題不大
不過新 album 個D就真係見唔係個個識
始終出左冇耐